{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61433&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제수갤러리카페&펜션"
    },
    "text": "ペンションは海の前に位置しており、周辺には山房山祕苑(車で28分)、李舜臣公園(車で30分)、徳元海水浴場(車で42分)があります。入室は4:00、退室は22:00以降です。無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。送迎サービスは提供されません。 バーベキュー施設は炭+グリルが利用でき、利用料は中(2～4人)は20,000ウォン、大(5人以上)は30,000ウォンで現地でお支払いいただきます。最大人数を超過した場合、入室ができず、保護者不同伴の未成年者は利用できません。 ペットは入室できず、実際のイメージと異なる場合があります。利用施設の紛失または破損は利用者が責任を負い、火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用は禁止され、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。繁忙期には一部客室の場合、料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には山房山祕苑、李舜臣公園、徳元海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は4時、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "炭+グリルの利用料は中(2～4人)は20,000ウォン、大(5人以上)は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴でないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "入室人数を超過した場合は利用できませんか？",
            "answer": "はい、入室人数を超過した場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "繁忙期に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部客室の場合、料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 334
    }
}